革命時啲藍絲有咩下場？

真心想知 係歷史革命發生既時侯 當地既建制派會有咩下場？
例如 法國大革命咁 應該都唔會係全國都支持革命 總有一啲中產 有錢人 唔會支持佢地 就正如依家啲藍絲咁 當地人會點對佢地？

頭

——

身

全部上斷頭台

放心，有革命建制第一個死，會比人攞黎制旗，睇平唔平到民憤，藍絲會比人帶返中國，成為中共搵錢工具

點會用斷頭台？
香港要有香港特色
好好利用高樓大廈同地心吸力嘛

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

推 比對家嘆下我地6月中嘆既氣氛同環境

咁做同共產黨有乜分別

係香港頂多會俾人用部電話影相拍片

burn that witch

一隻 兩隻 三隻...

係，張耀揚個對白

放心，佢哋一見細色唔對，會即刻自動轉做黃絲，叻gor應該第一個轉

丟人現眼

藍絲好現實 邊個有權力咪跟邊個囉
97奶英 97後奶共

韋大人

全家得我老豆一個深藍
家庭問題，其實都無嘢講好耐
典型嘅以為自己最醒嘅廢老

我有諗過到香港革命成功
我一定會送佢去成為真正嘅中國人
上去畀佢最愛嘅兄弟批鬥
奸又唔夠人奸，又攞唔返香港藉
等佢享受下咩叫中國榮耀

藍絲簡單講就係一班鋤弱扶強嘅人
如果你執到政
變成強嗰方
佢哋自然會支持你

你咁計歷史上每場革命都同共產黨冇乜分別，只不過喺革命群眾既激情、社會大亂，之後真正既民主革命會組成民主憲政，而共產黨、納粹黨呢類就係革命成功之後都仲係亂咁殺人一言堂

有諗過單純既酷刑同死刑,但諗諗下活擲器官點睇

清算 推上街批鬥

何君堯。。。。。。無赦

放心，因果有循環

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

革命成功 清算敵人

一車車送上大陸共享大灣區榮耀
在港資產全部充公

Guillotine

最近越戰贏個邊屠左輸個應幾十萬平民
包括處決 集中營等
自已諗

到時佢第一個拎香港旗喺隊頭揮舞

勝利球迷

我比較想知道班警犬下場會點

用佢地嘅血肉築條新嘅長城愛國呀喇

參考昂山素姬可略知一二

咁田北俊洗唔洗死？
佢可以話係建制而唔保皇

再者從商的確唔少做實事 想做經濟好既人 而經濟/就業真係好現實既問題

呢個唔可以咁快死 幾耐風流 雙倍

萬發館 鵝皇館 永不不發牌

男女都結紮，唔好俾呢d濕鳩有下一代

送班陷家剷入焗爐

丁蟹: 唔可以衰俾人睇

試下做人體實驗 希望佢對醫學作出貢獻
就試下人既忍耐力 無麻醉下可以⋯⋯

送去起明日大愚

後生嘅做器官捐贈，老嘅全部綠色殯葬
靚仔/靚女鎖入鐵籠比義士免費享用

男： 斷頭
女： 先女^3 後煞

利申打AOE世紀帝國2

九族都的去槍斃啦屌

好似當年烏克蘭咁 總統一走佬集體下跪求原諒

IFC天台到一字排開
逐個兜野踢佢地蘿友落去
寓意：落地開花富貴榮華

叻哥:
拿我720 見到肥媽入左邪教咁款已經知唔對路架喇

咁撚多，燒都有排燒。

貼錢送佢哋上去支那團聚有無得諗？

其實藍絲大多數都係窮撚黎

應該唔洗

一諗起自己d仆街藍絲老豆上斷頭台就扯扯地

我已經預左等我老豆老d就送佢去大灣區老人院
等佢日日咁愛國啊嗱
愛祖國梗係要番中國啦

俾建制強姦咗就嚟卅年可以唔使負責任拎著啲民脂民膏拍拍蘿抽走？

處決 / 驅逐

香港特色就要有丁蟹同佢啲仔嗰張GIF

你好垃圾呀😜係一舊壞左叉燒
自己老豆都咁講

處決或者活動硏究

放心啦 革命成功到呀，你慌班藍唔轉風向撐你地咩，不過諗下好喇，革命

必需清算啦香港首先鎖國，狗與蟲不得內進

我覺得要喺臨時政府/軍政府期間斬嘅斬，殺嘅殺，送走嘅送走，清算晒再立憲同民選成立新政府。

軍政府？ 槍都冇把。。。
用ikea 遮 建國呀？

咁講得革命就唔會冇槍啦柒頭

轉咗都無撚用

高官可以吊佢條屍係大灣區
下面放佢哋 d 家屬
日日都有 d 液體滴落佢哋度

攪乜開呢啲 topic , 國難當前，出嚟啦重打
721

打什麼都不及打飛機

法國就協和廣場
香港喺邊行刑好

同你異見就要去死
你同共產黨有咩分別

笑撚到我，槍你老尾咩 bb 彈槍呀？ 發撚完夢未

發夢？今日去港島發吓

唔L洗埋佢地
佢地永遠支持執政政權 成功之後佢地自然會支持你

慳d 啦細路，今日小心落單俾狗打丫，企後d 啦革命

無錯又係我多隆呀

到時一定會有你呢啲左膠阻頭阻勢

金紫荊？

趕曬上羅湖橋以北

金鐘行刑！

歷史上所有革命成功都會清算舊政權

你唔清就等收皮

金鐘PP對出以慰梁烈士之靈

田大少 只求安定搵到錢 邊個做老細都冇所謂 不足為患

分四隊人
四位烈士四個地點

比較之下我全屋最藍最紅就係00後細佬
成日不自覺講大陸用詞
老豆反而係祟日祟德嘅上古連登仔

我今日會喺屋企涼冷氣做冷氣軍師，犯法嘢我唔做嘅

做乜浪費時間理 班人渣

清淤血

其實冇得搞佢地，唯有成功獨立之後邊個取消香港國藉就俾番一萬蚊佢

IFC 起咁高終於有作用啦

有無片

得得...得償所望，自從香港回歸後，我就晚晚都淚垂到天明

哇咁恐怖㗎

成班一定互相批鬥互相出賣求平安
香港住二百萬人 夠架啦 啱啱好
其餘送中啦

咪搞酷刑啦，咁真係同暴君冇分別

香港應該唔會變第二次雅各賓專政下話

琴日先屈完爆炸品，今日就乜都未爭取到就 FF 報復
你當我地爭取緊獨裁定共產?
你唔係3毛就係 on9 風向撚

打撚完飛機未?
未買裝既快撚啲同我出門口買!!!
刨熟戰術post隱身post
食飽訓飽先好出黎
負評上一頁!

冇錯，放且歷史上唔係每次革命都成功
成王敗寇呀，歷史上大把革命失敗全黨死清光
嬴左就革命，輸左就造反
反清復明都冇成功啦
仲有8964咁和平咪又係陷家產

單靠當年23條一役就可以免佢一死

下，不嬲革命輸左嗰方都要死

藍絲都是搖風擺柳、看風使舵的人，革命後就會變成新政權的「忠實」支持者。

就咁話！

我諗到青馬/汀九橋有乜新作用

吊住d屍體

比藍絲知道做藍絲下場

你係丁蟹啊？

咪搞PP啦

法國大革命都大把保皇黨拉攏外國勢力 起碼打番幾年內戰先

唔批鬥喇
直接將佢地送中

[gold]咁不如諗下，你革命失敗時會有咩下場？[/gold

咁嘅諗法咁嘅思維，俾你擔大旗就死得

咁不如諗下，你革命失敗時會有咩下場？

咁嘅諗法咁嘅思維，俾你擔大旗就死得

斬草要除根

邊洗諗姐
大大個新疆教育營話左比全世界知啦

英雄所見略同

大家咁暴力架
我支持建立香港二等公民制冇投票權冇醫療福利交稅交一倍

咁移遠d,警犬總部門口

金紫京要拆左佢

你宣揚緊失敗主義?

佢地咁鍾意做中國人，梗係送佢地去港珠澳條大白象橋啦

你成功推翻果陣佢地就會舔你鞋底

取消香港國藉，送佢地返佢地既祖國安享晚年

真 班仆街唔係講良心
只係向強權扭屎忽

用得唔好嘥
藍絲都係勞力黎
比佢地自己揀
一係返大陸享受支那人榮耀
一係留係香港付出
但要整個P牌比佢地
冇社會福利同不設免稅額咁交稅

就算革命結果係點, 我都會搵幾隻收佢地皮

占占占人
占占点
占点占
点占占
...占占占

人人期望可達到

我的快樂比天高

係到圍爐取暖有乜意思

拎去喂真警犬

留翻個座做斷頭台
熔咗個爛鳩金紫荊換錢好過

法國大革命之後有一段恐怖時期，對貴族報復。

但社會結構唔會一夜改變，有錢嘅人仍然有錢，不久之後拿破侖稱帝，就知道唔係一夜之間反革命嘅人就消失。

恐怕只有共產主義革命先有完全嘅轉變。大家怕且都唔想走呢條路⋯

好煩 block極都有

廢老即刻話民主自由好重要

法國大革命：斷頭台。

偶爾打吓飛機有益身心。
抑鬱會死人㗎大佬

知道自己打緊飛機就得啦

一打仗就最早做漢奸個批

比你快咗一步

路易必須死 因為共和必須生

刑場最好設係垃圾堆填區度，處決後即場當垃圾處理
同埋香港唔要牆頭草，革命成功後所有藍絲必需死刑

快咗9個鐘

全部做D级公民

癡線 政治中立都要殺害

中立=牆頭草
隨時有機會出賣番你

革命成功再講

走

請佢地返去大灣區共享祖國榮耀咪算囉

我無嘢講

要打贏荒蠻低劣嘅敵人，一係變到同敵人一樣野蠻，一係就比敵人更野蠻，你要死攬住文明道德嘅光環打飛機就等住被生番南蠻統治，到時飛機都無得打

就算大家覺得佢地幾仆街都好 我覺得從政/舊有勢力以前得罪人多好易會遭遇不測 係無可厚非

但如果連普通藍絲都要整死佢 咁係侵犯人權自由 我哋嘅目的背道而馳

鹿鼎記多隆

咁過左之後都要咁 ？我地有咁嘅權力咩？用生命威脅對付普通既藍絲？

又係度FF CC台真係多細蚊仔

送哂去羅湖橋？

咁早出打飛機post

送上大灣區 享受支那人嘅榮耀
有外國藉就舉執佢危害國家安全再送上支那

我意思係政客有咁既下場無可厚非
但普通藍絲都咁樣對佢地 咁係侵犯人權

由人打吓啦大佬

最近真係好大壓力呀

剪賓周

咁鐘意填海而家俾個機會你填海

無論成功同失敗佢地都要負支持極權既責任嫁啦

全部送上鄰國 永不得入境
最人道

好拎唔拎拎法國大革命黎比
法皇算係好皇帝
革命個班初初真係比人利用黎搞死皇帝再大洗牌
其實又係有新貴族 部分舊貴族聯合
跟住又係新既壓迫 仲亂殺人tim 再詳細唔記得 個陣啲人讀書小 借革命殺人放火係基本

其實好多都係勝利球迷

光復香港
時代革命